是日靚湯

唔叫？

火龍炆青熊獸湯